終於同左清潔部個位同事一齊

而家番工好有動力，成日去垃圾房同廁所

恭喜你出pool! 聽日情人節 會同佢一齊去邊清潔

加油，祝你長長久久百年好合之類

屋企💓

群姐？

嗰陣又話對人冇興趣

日久生情

會唔會洗洗吓廁所佢幫你洗埋

應該唔係收兵

佢同你差唔多年紀？

大我少少

佢又離咗婚？